痾到腳都軟

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

🌼好酸。。。。我前世做錯咩。。。

有無廁紙

認真咪笑
估唔到我會有今日

買糖水俾你

無 屋企痾唔怕啦

Sosad

又回帶

絲打準備去狗屋報失未

你飲屎水啦

第三日。。。。
仆街了

但我真係痾。。

有冇瘦左

我好健康。。。。

肺炎菌入腸，快啲睇醫生

好似食腳皮嗰啲小朋友咁。。。

樹

我有個朋友嘅朋友都係咁 幾日前 唉

腳皮

似 個人勁攰肌肉酸痛又發冷
但我驚佢以為我肺炎

我真係好驚啊唉。。。

我早兩日都係咁 痾咗兩日

之後改返樹

我都屙左幾日

我第三日喇頂好辛苦

點解會係我

笑到腳軟

齋粥唔好食其他嘢啦

見到超大sosad笑到標屎。。。。我頂你個肺

唔鍾意食粥

收到風樓主住元朗

非 住巿區

放大啦

ching唔識食 粥好正喎 我一個禮拜一定要食一次粥

痾要食白粥 點食得落。。

加啲瑤柱落去煮啦

咁咪un胃。。。

我嗰兩日無

你牛胃平時𡁻開草

去狗屋屙啦

肺炎？

啋

中左啦

中咗咩

。。。。。
Check下啦cda

樓主, 老實答我, 你除左肚瀉幾日外, 有冇話反反覆覆一時唔肚痛, 一時就突然痛一定要屙?訓教時有冇覺得平訓會肚痛, 側睡就可以減輕痛楚? 如果中晒, 就係你唔知道邊度食左啲咩有啲比較惡嘅菌入腸, 靠屙冇法排走果類, 我自己睇左一次診所,食佢開嘅3日藥就好左

肚屙 發燒關唔關肺炎事⋯

佢結咗婚未

食左手撕雞？

好驚無事都要隔離

第一個會
第二個唔會

笑得人多。。。原來真係有報應㗎。。。。

不過我應該係熱氣濕熱

原來就係佢用哂全港D SUPPLY....

內地有武漢肺炎病人係完全冇發燒但係腹瀉喎

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

祝早唞

未到瀉嗰個狀態
但唔係硬屎

去報失plz🙏🏻

建議放d data 去excel到睇下肚痾既趨勢有冇放緩 再pro d 可以plot個graph出黎比巴打研究下

做愛做得太多？

… 唔識

你都係

留名睇真膠

quote個timetable就等於無痾

笑到仆街

廢嚴

寶礦力

點啊，痾完未？

我嗰次中晒 好在最後都好返

Bingo

元朗國好失禮咩

你以為。。。。。

唔係就唔係
關失唔失禮咩事？

屌你老母

無野啦，但如果有肌肉痛小心啲

RAP
下世小心嚟

有咁多嘢屙咩?

我癥狀同你一樣，但個肚唔痛，痾水

潮文

睇黎真係好多新人唔係老手
Btw
洗唔洗我買野比你食呀

可能真係肺炎呢

你係一個好有時間觀念嘅人

timetable同有無痾無關係咪亂笑人
老屎忽又唔係威啲

matt哥🙏🏻

點解？依幾日好撚攰！

食左過期減肥藥?

屌 今日我都痾到仆街

快啲買返啲廁紙

祝你早日康復

樓主搞掂未

Bingo紙
肚屙+1
肌肉痛+1
容易疲倦+1

痾完清潔做好啲，為家人着想，便便係傳染途徑之一

我屋企貼咗教洗手圖同大字叫要冚蓋
老母好注重衛生
估唔到衰喺我手上

飲多啲保礦力 補充水分 唔食野齋飲都得

又痾喇😅